IGN評價：原神9分，博德之門3 7分

屌你老味啦

Ign = joke

ign=垃圾

人民幣真香

博德都未成驚...

先測試版本

The last of us好似有10分

出咩奇

Ign評價要掉轉睇